弊少上咗美國節目!!!!!!

衝出國際 進軍美國市場
in貨少we trust

G拙貨少

鬼佬都問點解要拉佢

港共真係無恥

死鬼佬屈我地大英子民made in china

弊笑